禁止黑警去外地

香港黑警如此暴力，不尊重人類，指鹿為馬，有破壞性，性侵...是應該禁止到其他國家，有沒有英文好的手足可發信到熱門地方如日本...說給他們聽比香港黑警入境是有一定風險。

自推